屌你國難五金老闆, 咁你都做得出?

發夢版八達通免費派發
有需要手足自己入去睇下詳情啦

屌你國難五金老闆
你仲屌係人嚟嘅
俾你玩晒啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

黎占國難男神地位岌岌可危

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

可唔可以唔好咁型

推

小心比人成批起no.

佢個仆街又發國難財
抵佢成日結業